香港警察福利兒真好，高工資，可吸毒，強姦。咱們公安就沒有這些福利兒

香港警察福利兒真好，高工資，可吸毒，強姦。
咱們公安就沒有這些福利兒